[I/A] PES MOBILE 2021 【379】正式停運

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

6 minutes
no one

我一直等樓主開post

[I/A]《真・三國無雙》- 十抽都唔送

呢隻好似唔錯

lm

免 馬娘dmm版出咗，不過只限wondows

請尊重Pes

Po名

Go 5 go one

糕

Wait

Go

練緊兵沖lv

唔知pes post過唔過到380

武雙d裝 仆街

應該長過我英既

diu 你 giggs

Kg我地要大戰返100埸 順便推post😭

我鐘意呢啲多過你個隻

r霸 格拉c哥受讓

刺客仲有無玩pes

ben哥仲有無玩pes😭

岩岩先打完

5311 唔使太勁嘅人腳

避啦

0課玩家打法
就好似三國咁，用屍體打6城

de jong ex doctor lee

你5311好恐怖 我要用巴神式踢法 95%控球

what 7 u say

懂的自然會懂

唯一辦法

巴神 你要守住pes post最後一道防線😭

啱啱我lag死 刺巴
btw 我中到隻銀波fp cb

keep住討論其他驚，可推到500

我銀波>full team fullteam 唔知想點

真

真llm 你避咗我好耐

冇

買咗

好疲倦

一陣覆卓 我大意左

Any go 1

pes會戰勝歸來

永續pes po

大家5分鐘先可以留一次言
否則違反po規

咁想go 至少要十五分鐘

想go 嘅請移玉步至tg谷

415有前冇後陣

Wa diu仆街有聲 無又又25狗

有點意思

本身想抽下林伯 但睇睇佢同金色冇咩分別 都係諗下先

有冇課三國！

矛挽

收到風：黃前靜靜雞入左坑

牛絲打算推出Pes mobile - 戰略版 大家點睇？

打緊8地了

pes mobile 有無盟
pes po 蜀
tg 吳
fb 魏

即係做manager?🤔

克屬，我單穿8地
建議唔好打哂城附近8地，留3-4塊練兵

打撚哂了練兵我直接刷
唔克屬都照單隊屌，3S騎，唯一敗筆係孫策

vm幫到你，btw點解當初唔買windows機

直刷唔克屬死好多
同埋資源用唔哂
用黎徵兵多，但徵滿要4個鐘

課lol

冇得解
慣咗

幹你奶娘！

買多部

棄game再見

Any?

@yellow 呢個介面團體係咩意思？
fd list 啲人打到嘅傷害？

no money

Kane幾好用岩岩打左場

牛

啤巴點睇牛絲將世頻攪到好和諧？

唔課啦

搞咗兩集都未屌個魔王，效率有點低

下俗月月卡單月定雙穴

好似話有排
二皇女早啲

男主個青梅竹馬好慘

any p

ofc 雙月

如果青梅竹馬畫面長啲可能幾好丁

ching強姦都啱

麻豆
雖然樣柒 但係起碼聽得明

Go?

go, try new formation

Go
The notorious

咪屈
我會代入青梅竹馬

跟隊ok?

One more?

真係有前冇後嘅陣

ok打多場天野巴先

go

你刷滿ts未

Go one?

Ok go

白衣渡江
坐守孤城

未刷
今場你被k狗逼害，應該你贏

go?

和氣生財

go 玩球會？

一日中一隻橙將

半隊鏝下箭

again?

放ac 前全港第一號，
5311大師，自帶加成
內有隱藏角色-朗尼
便放，轉玩三國
附送最強銀波陣

full team?
want try new formation

ok

$ 10

你俾我

搞事？

第二個vvd俾左個波你
again?

laugh wt

$50收左遲下150放番比你

頂 包皮食屎

嗰球以為輸硬

last?

Ok,殺你

當gme咁炒

幾時s2?

避戰了

no

仲玩5玩

三國真係幾過癮，又有外交，結盟

play wt team

有無得one on one 好似pvp咁

legend team?

ok go duck

go 勿屠

[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (9) 繼續刷因子

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪分咗組，好似系統會自動分組

Ok any

Ok go1

殺人唔好ge

我到而家都未試過打真人
呢啲game唔係咁競技性

認唔出帝皇個cp係邊個

我見又冇名
啲人分數又低

唔太中意心魔戰
太用腦計傷害

why not

你估無雙咩

都係呢個版本正

屌你講真？

排29

真中咗曹仁

ben哥好運過你

sor用左MD絕技

組盾隊

冇所謂 一腳姐 仲玩唔玩 我用新奇戰隊

而家先跑

我有龐德 黃蓋 鄧艾 組弓隊

We go?

Ok fast go 1

幾服，課左雙月卡未，記得入個有重課大佬既盟

曹仁 八門金鎖陣 聽落好型
你已經咁多橙將

死老野 嘈咩啊

129 無課 等大佬carry

一日一隻

重課大佬盟通常課幾多

帝皇好似無cp 係得班主角有

咁好運
琴日開始玩？

你迷鹿另計啦

冇通知 仲go?

幾日前 一日一隻點會琴日玩

無見你係pes po分享
打到6地未

閒閒地課幾萬，有人課左幾萬都無曹操

打到5地

有冇人打一場，

咁都算幾快

No ,我要搵返啲同等實力

我第13日

我試陣

你玩多我幾日

Now 1299

可升可跌？

唔洗計，求其打都夠S2星

抽咗日本仔未先

由隔日見，對方話太癡身，要見少啲
到依家一齊年半，3月見得1次
見佢放假，問佢一唔一齊食飯
佢都覺得多，覺得我mon住佢放假
話啲假期係佢嘅，唔關我事
要約應該要預早講，係我天真

想要日本龍

抽未，想要銀cb cf

未

我一日average 得3000萬-4000萬 max 左右

冇小圓好洩底
好想要小圓

想問吓5311原本係用邊個陣

渣㗎，真係想象唔到無小圓點玩
Pick up點都要抽1隻

依家係咪冇得買㗎啦？

唔知

我等咗咁耐，5311派要起兵攻洛陽了

根本就冇pick up

不過隻game遊戲性一般般
睇下劇情算啦

都係auto完就熄驚
玩手g驚不如睇多套動畫

咪就係

等緊寒蟬新一集

兔有無追開老夫子漫畫

耐人尋味

無電
今日未得閒開pes

你咁後生都有睇過？

點會冇

你要@巴神

巴神細個有無奶媽

點解
我細個睇快樂龍 coco

=.= 有奶便是娘

乜9黎

屌你老母太粗俗

試下文雅d

講：幹你奶娘

寒蟬仲有幾多集完？

好貴
買唔起

聽講仲有一季

Ok Annie

以前去圖書館借

仲有

仲有買magic tree house

今季完咗未？

你條撚樣肯定當年有份同我爭呢啲漫畫
仲有多啦 A 夢棒球

係！

差一集

寒蟬post 見到

動森好好玩

小朋友game

動森有無得one on one pvp

cech，勁唔勁？

多人玩過pes

防守型龍門 ok的

有無人睇緊曼

啱啱訓著左

一陣有熱刺 但太晏唔睇了

啱啱課左30 抽左日職fp
銀波fp

慘，牛絲絲兵沖45lv

依家有大盟叫我入唔係就俘虜我 點算

即入

笑
我一開波見到鄰居好撚勁 我即刻主動申請入佢個盟
之後係我附近開game嗰啲已經變左俘虜

我依家嗰個都算大盟 但佢地都冇話幫手

咁衰
我想知打無入盟的人洗唔洗通知自己盟

應該唔洗

你準備轉盟了嗎
其實俘虜左會點

仆街 原來係打我地個盟 佢地準備打碼頭
唔知

呢樣要問牛了
做唔做25仔

答咗啦

盟友比人夜襲

大盟叫梗係即入啦

巴神好撚醒

新手保護得幾日

隻game係咁，見唔對路就做二五搵大佬盟carry發展

做25仔了

好真實
打要塞有用嗎

無乜，除非要塞附近既地好多資源你想打又遠/有戰略價值(重要關卡附近)

我一開頭見自己個盟廢廢地就知唔對路，幾件高戰都走哂，我就即走入大盟

Pes 一堆25

為勢所迫

Pes 擁有中國人，香港人典型dna

三國志-營帳命名學：番外篇

【問題】請問三國志戰略版 營帳要怎麼改名??

牛絲自己起左兩個帳：
一個叫-風流
另一個叫混帳

戰法3係咪自動加? 唔洗用武將俾?

跟貼時事

第三戰法：
1.20lv
2. 自帶個招第1技要升滿到10
3.覺醒

開啟第3戰法

呢隻game 騎兵真係好冇著數
一街蜀槍，吳弓
魏 真係要盾兵先生存到

仲有槍隊10lv 天賦 破陣
弓兵 群攻
騎加速

啤巴點睇牛絲附近今日有新女同事番工
今日勁多男同事走過黎問我野，出出入入行黎行去

我主動搵佢和平

仲要係後生女

Yes

曼左右翼用short 同Amad 好勁

pes po烏煙瘴氣 要靠百合拯救

雙馬尾

消息指本港今日（12/3）出現強勢反彈 最新報約60宗確診個案！

gogogo

舊年大同12月請飲，推辭
3月尾請飲

真係想問佢：條女推推下換左第個未

望多幾日就會厭

大劑在帶左口罩
個個都好好奇佢除罩咩樣
利申:睇哂

左邊我的

限時包食唔食到保底，我下幾抽應該30

比哂你
最憎短髮同雙馬尾

睇緊轉生屎萊姆 好正

special week都算短髮吧

轟落去喇

食唔食到先，如果係唔同咪死

限時食唔到
同埋好難抽
YouTube eg 趙雲包 抽2萬玉都冇

扼尻人

三國top tier , tier 0 係非常難
國家隊都非常難

講緊課5k都唔齊劉關張

14紫將
不疊加

dllm 3000金加本身800金，20抽0橙將

抽幾萬hkd都未必中你想要果件

你抽中人都仲再抽埋戰法配

唔得，個個pool都獨立，限時無30抽都咪掂

趙雲單抽中

點睇馬古尼

轟落去

都係轟落去

轟落去=唔中=馬古尼=7

點睇佢身為隊長 俾隊友怪責

當最愛都失守

13000金=0im

Bruno先係隊長

牛絲一早轟哂 優惠包=當係呢十幾廿年玩三國志老翻補償

ching仲玩緊pes

二五無誤

連最愛都輸掉醉在長街

買左乜

$788

清泉

以後唔會再課pes,解脫了

屌你，不過正版三國志都500蚊，呢隻我覺得整得幾有心機，體力限制左d大課長開無雙，算係咁啦

有冇課三國

788左？

788ed

仲有啤巴！

三國志老正好貴
中學雞邊有錢

加強版又要比錢，好賤

苦苦堅持，經已沒意思想

賺錢要努力，花錢別用力，存錢需毅力， 投資需靠腦

屌大媽要腰力

返左七日工,我又頂唔住辭職了

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

勁高人工

398

我今日揾到個得9千蚊

返六日唔能2

返6日 14k都無 cls

屌你誠哥電訊攪軌迷5G plan

車迷福利到了

而家d後生真係唔捱得

唔關事，點都要扮老屎忽象徵式9up呢句抽水

唔講以為睇緊20年前新聞

6000???? 仲有咁嘅工?

打md未 有e points

25抽乜都冇

唔打

課金吧

why?可以換紅底球員

月卡都唔課抵喇！
重練！

可以換銀fp就玩
呢個真係俾狗玩

課了，一陣去食二手薯條

@啤 我中了 gk

咩gk

日本pool

我都中左 幾開心
終於唔洗用銅gk

但唔係日本藉

日職fp

Onl9 請換走

呢個日職legend
我呢個陣可以對付你5311 full team
但係會不敵你銀波陣

This?

有日本或南韓龍先抽

this 我打唔過

銀波fp 咁特別 都唔要？

呢個ac 一千我都唔賣

打md 拎coins抽吧

乜pool無留意到
我課30抽日職fp 懶得打md

幫你全勝咗

有h?

無

所以我中意鈴鹿多啲

咪係 玩下三國箅

全勝

what about pes mobile 2021

pes po 末年分三國
烽火連天不休
而你經常被tg左右
誰來煮酒

爾虞我詐是pes po
分不清對與錯
紛紛擾擾千百post以後
一切又從頭

啤巴變了，
Pes po已死，千祈唔好開心下個po

全勝
不愧我老婆

絕？

冇h 有乜好睇

pvp就是諷刺
故此不用打md
我不會抽IM
也不會再抽fp

曙光全部熄滅
散掉我影子
我只能獨處
背後全沒有支柱

什麼叫絕望
提起眼望望

鈴鹿夠冇h你又睇

一起退遊的約定 那樣清晰 打過勾的我相信

百合番另計

抵啦 仲唔quit game

而我已經分不清 你是友情 還是錯過的愛情
呢句最屈

不要不要搞廢我pes po
雖說要pvp實在有難度
牛這麼偉大 如此感覺不到

有無人搞pes po 教會填詞大賽

抽左75抽先出隻im
仲要c施

得2隻im係好難中

有d想要林8 但有金色版

林8其實mama地 而且單吊好難中

建議三思

一早清哂了

咁算唔想洗咁多

有冇人食過呢隻日本即食生蠔？

@啤

我愛上讓我奮不顧身的一個人
我以為這就是我所追求的世界

Again?

夾公仔師

打唔到傳控 明明都控得好好

加入4312

我轉一轉 go

夾公仔係小遊戲？

你中場有冇b2b?

得咁少 點夠食阿

食完唔肚痾，食嚟做乜

無 我慣左直轉上去cf

係，同佢去街有機會出到夾公仔

食咁多on9
個舌頭無咩味 又成肚水🤮

我上次夾公仔 差少少就出
結果夾多50蚊都唔出 仲遠左

game入面練馬師有冇得同馬娘拍拖

好耐冇夾公仔
d夾仲鬆過阿婆棚牙

無你諗多咗

係 仲要淘寶貨 mk店主

呢隻驚可以一次夾5隻

好失望

galgame咪幾好

幾可愛

pes入面有得同球員拍拖

歡迎入坑

唔好同我地三國黨搶人好wor

幾十隻馬喎
不過以前戰鬥女子高校都係咁
唔知馬娘情人節有無得收朱古力

你地咁能疊馬，多1個唔多，少1個唔少啦

四肢發達 頭腦簡單

記得訪談話馬娘可以同人類結婚

大盟勁煩 玩少日要請假

pes都要

咩料 返工咩
我咩都無幫過手

有無抽日職fp先

go easy
今日未打過 輕手

中國人唔抽蘿蔔頭

聽講你支那龍拳迷

此po大部分人放咗勁耐假

Efootball point幾時出傑斯換

又中橙將

打機重要過返工😭

btw無隻勁

揸住對波

sorry 今日有事請假玩少日🙏

好難的 算啦 三四隻都夠
唔夠戰法點 覺醒又難

易過fgo

隻game太垃圾

佢曼pool如果出irwin+giggs 我考慮下log in抽

上次隻日本仔呢

點解有勁版giggs可以換點解抽廢版

你講乜

好波 唔係神龍你可以入多幾粒
Again?

算係咁啦go

咁efootball points可以換其他嘢

Show you bread skin

有咩心水

Where r u

sor砌梗好快

輸得好慘

Go duck @ me

gullit

gogo

等多30秒。

有冇go ?

如果手動前插玩得好呢條友真係勁到仆街

踢前鋒勁到仆街
得住身位，有傳有射

我好少放佢amf
通常cf

false 9同gerrard輪換

唔使 activate 佢個垃圾 playstyle

前鋒太多選擇

amf 冇風格=hole player>>>>>creative playmaker/classic no.10

我而家謝拉特放後備 正選出番利維特
謝拉特係隻game遠射唔勁 利維特3-4成力遠射勁到傻

ok last gogo

廣巴打哂md未

G8有啲防守
利維特防守好似麻麻哋

Yes G8防守勁過利維特
純粹睇下中意攻多d定防多d

Anyone go

各踢一場收工

200coins呢

coins 誠可貴
精神價更高

呢個=on9中的on9,全up都可能會打

曼4213好易打 但打晒都係得個2000幾

Ok show you vdb

Ok show u cech

Jan 戰術執行好好
幾精彩 雖然我都支持adesanya
兩個都有風度 唔似醉酒佬

gerrard ss good

Any pvp ?

啱 抽左日職fp未

我地中國人抽乜撚日職

好刺激

中日友好啦

Go 你埋門勁左

Izzy睇落仲係middleweight咁
Jan兩百幾磅咁扎落嚟

佢td defense其實幾勁
如果體重一樣 真係唔容易輸td 唔怪得佢係之前量級無俾人屈wrestle
jan 大舊到 扎到izzy動彈不得

So I say I fuck you

雙箭路明搭雲巴
攻中美斯無敵喇
中場碧咸似外掛
後防簡尼冇有怕

Pes b chan

On9仔

Go last?

真
同埋佢上到lw啲拳真係唔夠力

糕糕

得你參賽
最近好嗎
吉

生存中 你呢

你照鏡?

活著已經是福氣

今場轉左手動防守好好多

自動換人始終唔夠手動換人好用

we go one?

想回到中學無憂無慮的日子
踢波 返到屋企有飯食 唔洗做野 睇人面色

夜少少

唯有係咁

佩奧爾係咪on9的
包皮單刀嗰球點樣可以後面鏟中兼冇犯規

以前的確係幾無憂無慮其實我有時會諗我一生人入面最快樂嘅日子係咪已經過咗

自動滑鏟

快樂時刻就仲有好多
快樂日子就唔知道

when you were a child, but you would never notice...

出到社會基本上冇乜真朋友 日日返工放工 踢到次波已經巧kai心

我想我的中同了
社會太恐怖 做社畜好慘

用曼定拜打md好?

D上司當你狗咁撚 d客又係

當然是曼 曼班人係game好勁 除左中堅
個陣又好用

好驚啊。。就黎讀完書

扎心了老铁

我唔係驚對老細 我地都唔算有老細 係驚出到黎做野身邊曾經有既都走哂了 最慘係可能佢地都會咁諗

啤 真係好撚幽默

cls 用呂蒙尋訪 尋訪到諸葛先生

不過係諸葛瑾諸葛梓琦好過

我刷極都刷唔到橙色

首抽

屌 連你都有玩
pes po 淪陷了

係咪一定要橙將開局
我刷咗十鳩幾次
次次出啲藍色粉皮

人生不甜

有冇人go 1

問用住先
我無刷 無橙開局

有錢人 人生好甜

我都係，唔使抽啦

有錢其實真係接近萬能人冇錢其實真係狗都不如

系no money no talk

你廢

Pes? Go

go one 最多
跟住做野

5 go,
明天早起

Diu nei 撚我

點睇樓上最愛條賤種

偷到我果下做乜唔射

射8撲7

你大6c淨比人撚

勝之不武

Ok go one more

我以為自己講野似林作
其實係鍾培生
I’m a fucking champ

啤
when go？

你有無fd 係貧窮 月入不足$300😭

300?
仲難過30000

有9億人口 低於300蚊😭

中國脫貧 而家消滅曬貧困人口啦

仲有非洲 南美洲

蒙古 巴基斯坦 緬甸 e d都好窮

香港人 生於亂世
慘過佢地

我以為一如以往，所以無期望有收穫

最愛有無玩開

我發現無keep住玩會好廢
有一年暑假日日去篤3-4個鐘
去到八月尾可以做到一條直線嘅入黑波

同女玩？

其實唔明啲人咁着係想俾條仔睇定全部人

狼來了

仔

影性感相

但啲人望又黑面

仲有冇人玩 打多埸收隊了

港女係咁

PTGF plan:
Area: New Territories or Kowloon (I already work in hkisland side so I don't wanna go there at weekends)
$1000*5+5000 cash/3 hours (hang out, have lunch/afternoon tea/dinner, go shopping, watch movie, sing K, etc)

Only hold hands, hug, light kiss if you feel like to do so.

No sex service

P.S. $1000 deposit is necessary for ptgf plan if we have never met

糕？

來吧屌你老尾

why u don't say
幹你奶娘！

#615 我屌你老母閪

#615 我幹你奶娘閪

#617 我屌穿你個閪

....

好撚彈

有幾撚彈

你老母咁彈

信唔信我屌柒你5個po

吾系甘an固li下話

好

啤酒

屌 你好多on9圖

fb廣告黎 ig都有。狂賣

巴神 如果食哂免費 u ok?

睇醫生洗胃

我地幾時pvp

總有機會

你好呢味？

15mins後pvp？

食飯

再15mins後pvp?

啤唔訓？
我同朋友食飯

你老死一生不見了

咁150mins後pvp?

收到風打緊三國

Ok

呢啲生食真心唔敢
一隻隻開嘅生蠔就得

你點解成日日夜顛倒

起身開工啦

返六日 唔撚易

咁早

佢返6日

巴神同我最後只會係敵人

3月14食屎啦

why

白色情人節

我連有呢個節都唔知

@巴神

我啱啱用日職隊打event 三十分鐘贏4-0 打到對面走場
你呢隊想點啊

唔勁？

日職隊？隻朗尼jm9
有fp lb 唔錯

分裂>統一>分裂>統一

俾我日職隊狂隊 好恥辱

Cb 嚟
定5311 日職版，分分鐘仲勁過銀波

分久必合 合久必分

你仲唔瞓

ok 得閒pvp goodnight

屌米 繼續上

matchday 俾狗玩 屌你老母

what happen

2-1 撞lag 狗臨解圍即lag冇反應俾人偷番輸番兩粒 普通一個地波都可以離哂罩 呢個實況足球遊戲係我玩過最接近實況既遊戲

對方有無瘋狂慶祝？

點可能冇

我仲要迫自己笑 relax relax我覺得自己好低賤

冷靜d😭 pes就係咁

最嬲既係 我屌唔到佢

有時間打機仲想點

oh 😅

做將軍

得啤巴得天下

我覺得我呢到已經極限

屌你5連2橙仲要中劉備

頂住先

牛課哂所有雙倍包？

屌你夠做啦

有冇more
畫風咁正

戰平全Ser第一大課長

人地末升法正

頂住先啦屌

Try?

條友最強係天槍隊

Try try

呢隻最多=我個盟盟主

呢隻我地全服第一，但唔知係abc隊

合服係3個3個咁合?

買帳無乜意思

人多就2，人少就3，好似係

10合一

all in one呀笨

極實用

Ok last

ching鐘意多p

草上飛

正式停運?

嚟過香港

pes po正式停運

屌過

病嬌

719(4)

現實好似係雄馬嚟喎，老友

而家e football點數好難草

Annie

跟我玩馬娘

清洗

消息指曼聯現正審視各隊員表現，為來季組軍部署。

其中法國前鋒馬迪爾入球數字極低，令會方非常不滿，今夏很大機會被踢走。

c朗back

NO

So I say I fuck you

雙箭路明搭雲巴
攻中美斯無敵喇
中場碧咸似外掛
後防簡尼冇有怕

Pesb餐

false 9嚟
其實係女

想玩

Ok go ,三國志

3 countries for kids

Gum mei Suit you lo

Any go one?

Ok try try

1.vpn成日斷
2.唔想睇日文

y唔想睇日文

Ok go last then go out

正式宣布所有玩日本驚嘅都係漢奸

三國志日本game 搶奪我地歷史

唔識咪唔想睇

ching平時都係玩開台版多？

想了

好少玩game

pes po已死

53s

多得你 還會肯
承認打pes的吸引

三國馬娘當立

好多相流出

要成100美金

多圖突發電子雞jnnpiae 價值美金$100相&影片流出

赤兔馬娘
的盧馬娘

岩岩先開始回家
預計連等車 車程 90mins

咁遠又去野戰？

發現啤同條女愛好 就係去啲咩島咩荒野到

出咗港島？

點解唔去洒店過夜

覺唔覺男人到18歲仲要搭公共交通工具好失敗
我車牌都無

咁撚煩架 佢個個星期約我食飯行街即係當我工具人zip時間 on99-.-

頭先入嗰陣咁啱有人搵我 sor

later

女人邏輯係咁

港女

你同條女自己租屋唔洗爆房

單身最好

麻𨶙煩

xx

死毒能收皮啦

二次元better？

老實 同居之後女神都變垃圾

On9 完全冇騎士精神 屌柒佢咪得

我好怕麻煩
如果對方態度好 我一般無所謂
如果係賤種 我一定搵律師撚9佢

搵乜尻 你自己咪係

當然只係想講好多人都係表面果浸

我搞倫敦金

中日韓 三巨頭

意志力0

人生有個真正朋友的確好極!飮勝!

吉真人意志力強嗎

0

打一場？

有冇人玩

中伏

準備離開wifi 有野做了

新陣 但係打7地應該需要練到lv40

屈到

玩嗎

來

靠夏侯惇carry
嗰啲咩吳國三猛士 完全唔入流

沙夏型撚到 唔跪

沙夏我男神

好球

個camman

now?

望到個膝頭已經估到

Ok one more

Ok u first

我同吉巴last了
眼瞓

你哋go吧

olk

we go one

同u玩埋go

Later play with u

朗尼好廢
落場踢啦

吉巴在哪

保定食曬屎

基本野 其實一百個人至少九十五個係咁

本身金波仔黎 將就下

係咪go

慘，啤巴成個鐘都冇人go

hi我係新手 玩咗大概半年
有冇阿迷都有玩

ching sick ball 梅屎達菲

Why not
我同fd玩德州
我條女大殺四方 我輸到pk 笑死

屌你老母

人生

Anyone go one?

今日德州輸撚曬

想問下升到1400分會唔會賣到錢

J過細路女真係返唔到轉頭

#14

我都係阿森納迷

今晚打對台

＃29

金錢上支持你
我曼聯對曼城都買中

無AC 要18UP以上先睇到

亞視暗星唔好侮辱我隊波 我叫阿森納

渣㗎 open ac

右上

佢本人
鍾培生 vs 林作 開post 吹下水

Pmed

luiz 同 Willian 都無

用住典算
大盟1打2 荊楚江東聯手都頂唔住

本地頭15了

負碌打打下MD就上左去低調啲

佢幾多？

想問點解我其中一個帳裏面有open round2 但係另一個會冇？

Go你老是常出現

因為一個ac有打round1 matchday 另一個ac無打

日本可愛人妻嫁港男，抱怨香港生活

我有round 2嗰個勁耐冇掂過 反而冇round 2嗰個全部matchday都有打

打round 1夠2000分先有 平時matchday唔關事

Last?

呢個round 2之前我見都冇見過仲要呢個帳成兩個幾月冇開 玩開嗰個每次都有玩到6000分

唔好理啦 打撚佢啦 明咗都係等佢派啲matchday過黎 有epoint就立啦

新手 1600分

其實1400-1500分技術都差唔多見頂
再上嗰啲好多lag狗

頭先腦細比嘢我做
我問last? 俾佢屌

3日唔爆post

pes give dog play

我發現我同曹魏好有緣

做解蜜狗了

橙

Haha~

3日都未完一個post

有無巴打單拖食到一碗過橋米線？

鐘5鐘意？ 24小時在一起

我

vlahovic好似幾勁

仲有無加雞翼個d

南也又正選

輸

Easy

😭

你見到巴神有玩pes咩

Ok play one want me use what team

wait 10mins

Ok fast

Any go1 first

修仔近e十埸好似輸左5少

gogog

Later sin

下半場冇換人真係差咁遠？ 又係地波都歪哂

你one two 唔好咁易標一撞就比人單刀架啦 除非唔標佢都會走到單刀咁先去搏 我都成日輸

我知 但已經懶得拉人 同埋又唔記得咗換人 啲人好撚攰咁

其實都係屈呢隻game d傻閪地方 你根本大部分時間係要電腦守 前插一下已經入一球

我真係好撚on9咁全程禁實

認真 你全程㩒實pressure每場至少失五球

是但啦 佢個防守系統本身都咁柒 企定唔郁 波碌過唔截都唔係少

1001

傻閪game間唔中打兩場過下手引

good strategy

你打1001前有無問過你女友🤔

New hand lm

Ask jor

any p1?

Go ?

Sky Sports report that Pierre-Emerick Aubameyang has been omitted from the starting XI "for disciplinary reasons".

go, show u new formation

真係傻閪game冇撚柒屌錯

賣了

你又屠人

你買左未

海絲有冇pixiv高級會然

仲打不打Goodest gameplay

沒

冇，用大半隊紅底先同吉巴隊金波隊打和

dier no正選

Go再次挑戰放題gameplay

350一年 me窮撚no thanks
喺twitter follow啲畫師咪算

你節儉姐

奧巴美揚無正選先震驚

點樣先搵到正圖
同埋有冇邊個特別值得follow

早幾日團子嗰個幾好

who is 團子

睇阿po好似話當年多臨走前都係咁，罷操然後放bench

[I/A] PES MOBILE 2021 【379】正式停運

#866 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吉巴你被k狗逼害

we go?

已fo
條友好中意夾腸

pixiv 啲post成日得幾幅圖
唔夠喉

我打到on99咁

ok go1 then sleep

okok

呢個都ok，不過我都唔係成日睇pixiv，twitter都係兩三日先睇一次

有時你可以用tag去搵圖 不過唔係高級會然就要花啲時間去搵靚圖

係
有啲煩

居然冇h

why must need h 我見佢畫得靚就follow

好波
我太多單刀橫傳

你讓😒

畫風咁好
唔畫h可惜了

冇讓，諗住傳到空龍先射
瞓了

早抖

慘被圍屌

孫興民受傷 18mins換走😭😭

兒子

摩連奴好緊張

淨係打佢 傷左等比人炒

lml